情敵準備嫁比我ex入豪門

情敵係舊同事
個陣諗住帶埋男友出黎參與公司活動 就出事
佢地依家準備結婚
求安慰

關你撚柒事！

搶咗佢條仔都唔關事?

起下佢底啦 假膠黎

有冇30頭未結婚既姊妹

收工啦

真

講多啲唔該

樓主係男人

唔緊要，嫁比我，哥哥鍚返

咁 啱啦 等佢厭咗老婆 你就可以用二奶 sp 身份突圍

之後可以玩

豪門鑰匙被搶了，很氣憤吧！

嫁另一個豪門

正解

咁易搵咩屌

你男友好高質？

請善用起底功能